
/*
<!--
This file is automatically generated and all changes will be overwritten














-->
*/
var appname = "coldchain"
var user_translations = {"PATH Cold Chain Demo": {"text": {"default": true, "es": "Demo del app de vacunaci\u00f3nes por PATH"}}, "View Data": {"text": {"default": true, "es": "Ver Data"}}, "View Health Facilities": {"text": {"default": true, "es": "Ver Facilidades de Salud"}}, "View All": {"text": {"default": true, "es": "Ver Todos"}}, "Ownership": {"text": {"default": true, "es": "Tipo de Propriedad"}}, "More": {"text": {"default": true, "es": "M\u00e1s"}}, "By Reserve Stock Requirement": {"text": {"default": true, "es": "En Grupos de Requisito de Reserva"}}, "View Refrigerators": {"text": {"default": true, "es": "Ver Frigor\u00edfico"}}, "By Facility": {"text": {"default": true, "es": "De Facilidad"}}, "By Model": {"text": {"default": true, "es": "De Modelo"}}, "By Year": {"text": {"default": true, "es": "De A\u00f1o"}}, "By Use": {"text": {"default": true, "es": "De Uso"}}, "By Working Status": {"text": {"default": true, "es": "De Trabajando"}}, "By Reason Not Working": {"text": {"default": true, "es": "De Raz\u00f3n por no Trabajar"}}, "View Refrigerator Models": {"text": {"default": true, "es": "Ver Modelos de frigor\u00edfico"}}, "By Manufacturer": {"text": {"default": true, "es": "De Fabricante"}}, "By Equipment Type": {"text": {"default": true, "es": "De Tipo"}}, "By Climate Zone": {"text": {"default": true, "es": "De Zona de Clima"}}, "Health Facility ID": {"text": {"default": true, "es": "ID de Facilidad"}}, "Population": {"text": {"default": true, "es": "Poblacion"}}, "Coverage": {"text": {"default": true, "es": "Cobertura"}}, "Admin Region": {"text": {"default": true, "es": "Region de Administraci\u00f3n"}}, "Grid Availability": {"text": {"default": true, "es": "Disponibilidad de Electricidad del Red El\u00e9ctrica"}}, "Solar Suitable Climate?": {"text": {"default": true, "es": "Clima Adecueto por Energ\u00eda Solar"}}, "Solar Suitable Site?": {"text": {"default": true, "es": "Edificio Equipado por Energ\u00eda Solar"}}, "Latitude (GPS)": {"text": {"default": true, "es": "Latitud (SUG)"}}, "Longitude (GPS)": {"text": {"default": true, "es": "Longitud (SUG)"}}, "Climate": {"text": {"default": true, "es": "Clima"}}, "Distance to Supply Point": {"text": {"default": true, "es": "Distancia al Punto de Suministro"}}, "Vaccine Reserve Stock Req": {"text": {"default": true, "es": "Tama\u00f1o Minimo de Reserva"}}, "Basic Facility Information": {"text": {"default": true, "es": "Informaci\u00f3n Basica"}}, "Refrigerator Inventory (<span id='refrig_with_this_hfid_count'>Loading...</span>)": {"text": {"default": true, "es": "Frigorificos Aqu\u00ed (<span id='refrig_with_this_hfid_count'>Cargando Numero...</span>)"}}, "Power Information": {"text": {"default": true, "es": "Informaci\u00f3n de Energ\u00eda"}}, "Location Information": {"text": {"default": true, "es": "Informaci\u00f3n de Ubicaci\u00f3n"}}, "Stock Information": {"text": {"default": true, "es": "Informaci\u00f3n de Reserva"}}, "Add Refrigerator": {"text": {"default": true, "es": "Aggregar Frigor\u00edfico"}}, "Date Serviced": {"text": {"default": true, "es": "Fecha de Ultimo Revisi\u00f3n (Mantener)"}}, " Refrigerators (<span id='refrig_with_this_model_count'>Loading...</span>)": {"text": {"default": true, "es": " Frigor\u00edficos (<span id='refrig_with_this_model_count'>Cargando...</span>)"}}, "Model Information": {"text": {"default": true, "es": "Informaci\u00f3n de Modelo"}}, "View all maintenance logs": {"text": {"default": true, "es": "Ver todos los registros de mantener"}}, "Add Maintenance Record": {"text": {"default": true, "es": "Aggregar registro de mantener/servicio"}}, "Health Facility Information": {"text": {"default": true, "es": "Informaci\u00f3n de la Facilidad de Salud"}}, "Basic Refrigerator Information": {"text": {"default": true, "es": "Informaci\u00f3n B\u00e1sica"}}, "View All Health Facilities": {"text": {"default": true, "es": "Ver Todos los Facilidades de Salud"}}, "View All Refrigerators Not Serviced In The Last Six Months": {"text": {"default": true, "es": "Ver Todos Frigor\u00edficos Cuales no se han Mantenido en los 6 Meses Pasados"}}, "refrigerators in health facilities in the admin region ? that haven't been serviced in the last 180 days or have no service records": {"text": {"default": true, "es": " Frigor\u00edficos Cuales no se han Mantenido en los 6 Meses Pasados y los que Est\u00e1n en una Facilidad de Salud lo que Est\u00e1 en el Regi\u00f3n de Administraci\u00f3n ?"}}, "Facility": {"text": {"default": true, "es": "Facilidad"}}, "Model": {"text": {"default": true, "es": "Modelo"}}, "Use": {"text": {"default": true, "es": "Uso"}}, "Healthcare Facility: ": {"text": {"default": true, "es": "Facilidad: "}}, "Facility ID: ": {"text": {"default": true, "es": "ID: "}}, "South": {"text": {"default": true, "es": "Sur"}}, "North": {"text": {"default": true, "es": "Norte"}}, "Central": {"text": {"default": true, "es": true}}, "South East": {"text": {"default": true, "es": "Sureste"}}, "South West": {"text": {"default": true, "es": "Suroeste"}}, "Central East": {"text": {"default": true, "es": "Este"}}, "Central West": {"text": {"default": true, "es": "Oeste"}}, "Refrigerators: ": {"text": {"default": true, "es": "Frigor\u00edficos: "}}, "Tracking Number": {"text": {"default": true, "es": "C\u00f3digo de seguimiento"}}, "Status": {"text": {"default": true, "es": "Estatus"}}, "Year Installed": {"text": {"default": true, "es": "A\u00f1o de instalaci\u00f3n"}}, "Manufacturer: ": {"text": {"default": true, "es": "Fabricante: "}}, "refrigerators in health facilities in the admin region ?": {"text": {"default": true, "es": " frigor\u00edficos los que Est\u00e1n en una Facilidad de Salud lo que Est\u00e1 en el Regi\u00f3n de Administraci\u00f3n ?"}}, "Model ID": {"text": {"default": true, "es": "ID de Modelo"}}, "View All Refrigerators": {"text": {"default": true, "es": "Ver Todos los Frigor\u00edficos"}}, "No Records": {"text": {"default": true, "es": "Sin Registro"}}, "Model ID: ": {"text": {"default": true, "es": "ID de Modelo: "}}, "View All ": {"text": {"default": true, "es": "Ver Todos los "}}, "All Regions": {"text": {"default": true, "es": "Todos"}}, "No picture available": {"text": {"default": true, "es": "Sin Foto"}}, "health facilities in the admin region ? of the type ?": {"text": {"default": true, "es": "facilidades de salud en el regi\u00f3n de administraci\u00f3n ? del tipo ?"}}, "None": {"text": {"default": true, "es": "Ninguno"}}, "20+ years": {"text": {"default": true, "es": "M\u00e1s que 20 a\u00f1os"}}, "15-20 years": {"text": {"default": true, "es": "15-20 a\u00f1os"}}, "12-15 years": {"text": {"default": true, "es": "12-15 a\u00f1os"}}, "10-12 years": {"text": {"default": true, "es": "10-12 a\u00f1os"}}, "9 years": {"text": {"default": true, "es": "9 a\u00f1os"}}, "8 years": {"text": {"default": true, "es": "8 a\u00f1os"}}, "7 years": {"text": {"default": true, "es": "7 a\u00f1os"}}, "6 years": {"text": {"default": true, "es": "6 a\u00f1os"}}, "5 years": {"text": {"default": true, "es": "5 a\u00f1os"}}, "4 years": {"text": {"default": true, "es": "4 a\u00f1os"}}, "3 years": {"text": {"default": true, "es": "3 a\u00f1os"}}, "2 years": {"text": {"default": true, "es": "2 a\u00f1os"}}, "1 years": {"text": {"default": true, "es": "1 a\u00f1os"}}, "Within 6 months": {"text": {"default": true, "es": "Menos que 6 meses"}}, "More Options": {"text": {"default": true, "es": "M\u00e1s"}}, "Search By Name/ID": {"text": {"default": true, "es": "Buscar Usando Nombre/ID"}}, "View Inventory": {"text": {"default": true, "es": "Ver Inventario"}}, "Refrigerator Age": {"text": {"default": true, "es": "Antig\u00fcedad de Frigor\u00edficos"}}, "Facility Grid Power Availability": {"text": {"default": true, "es": "Disponibilidad de Electricidad del Red"}}, "Add Health Facility": {"text": {"default": true, "es": "Aggregar Facilidad de Salud"}}, "Admin region ": {"text": {"default": true, "es": "\u00a1Regi\u00f3n "}}, " has no health facilities!": {"text": {"default": true, "es": " no tiene ningunos facilidades de salud!"}}, "Filtering ": {"text": {"default": true, "es": "Filtrando "}}, "View ": {"text": {"default": true, "es": "Ver Solo "}}}